究竟果d 育髮療程有冇成功例子？？？

睇好多廣告都唔覺有。。。，，次次都係搵條友稷講好舒服

去脱髮post睇，簡單黎講，如果你係雄禿，除左食保記同埋查5% minoxidil，其他方法其實都應該無咩用，你唔洗再問，唔死心可以去做下